今年犯太歲 真係好黑仔

2018 狗年
又犯多一年